人生有咩意義

人生其實有咩意義
可唔可以打下氣

等死

何必要有意義呢
有冇意義都係人定出嚟架啫
做你想做嘅野就得

人生冇意義了